拉莫斯為大解離場5分鐘

【體育】周六西甲早場，皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯在下半場突然自動離場，於5分鐘後回來，到底是為甚麼？

皇家馬德里鬥主場的伊巴，在84分鐘憑球王基斯坦奴朗拿度頂入，個人梅開二度，以2:1絕殺成功。賽事有段小插曲，隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於73分鐘兩軍仍踢成1:1時，突然自動離場，在5分鐘後才回來。

教練施丹賽後表示，拉莫斯離場不是因為受傷：「他忍不住要去大便。」由於當時皇馬已用盡3個換人名額，因此拉莫斯未能被換走，但又實在忍不住，所以只好回到更衣室解決，令皇馬有5分鐘時間只得10人應戰，幸好仍能獲得最後勝利。

皇馬今戰全取3分後，穩坐西甲第3位，施丹說：「這場勝利令我有特別的感覺，因為伊巴是一支很好的球隊，而且踢得出色。他們的主場很難踢，我們早知道要吃點苦，我們遇上困難，但以自身的性格去戰鬥到底，最終獲得勝利。」

圖片來源 : ©AFP

隊長

拉膠

笑死

拉莫屎

拉屎

沙治奧屙舊屎

前一晚玩完屎眼黎？ 正常踢緊波屎眼肌應該收緊左

拉屎莫

如果勁射省中屎忽會唔會賴屎

BI BAD

拉shit！

我以為球員上場踢波係唔會急屎急尿

lineker世盃瀨過屎添

列文守住龍係場邊放水比人影埋添

早幾年賓捷安都試過 仲要即場比D球迷大大聲唱佢去屙屎

諗諗下如果輸緊波前鋒急屎咪好大獲
跑又跑唔郁，走左去屙又打少個

再諗真d龍門急屎仲大獲

屙係對面龍門附近，臭走個龍，咪可以空龍

咁快返嚟,抹乾淨屎忽未

中場休息嗰時唔去
開左波廿幾分鐘就演變到唔去唔得
5分鐘搞掂應該唔係大獲野

生涯之恥

拉爛斯

拉莫斯 莫拉屎

下次搵條燈柱咪搞掂囉

屙爛屎

可能係將最急個part爆左出黎先
其餘既留返完場先搞掂埋佢

去左買皇馬WIN又唔通同你講咩

比C朗條粗撚插到鬆曬

第時要擺個臨時廁所係場邊以防萬一

5分鐘就搞得掂先係大獲野
即係食錯野肚痾絞肚痛然後一野爆晒就冇事個種

1分鐘跑去廁所
3分鐘痾屎
1分鐘跑返球場

其實佢痾得算快

球迷瀨屎呢 想搵返張圖

你唔屙屎嘅 三急控制到

拉莫斯拉屎 馬迷食屎幾有前途

狗去場邊屙就得

班隊友唔知知唔知呢， 踢踢下少咗個人

on9 肚屙5分鐘冇可能搞得掂 流質屎要屙好耐

sor lo

喺對面龍門度痾

我淨係見過巴夫斯屙尿 希望下次有人屙屎啦

拉膠：屌，好撚肚痛，馬細路過嚟幫我頂一頂中堅位

睇直播既人冇人發現打少個咩？ 即討好似唔見有人講

有冇link睇翻

On9 屙個屎要幾耐？ 大前提如果嗰時真係急
一分鐘內都搞得掂啦 唔係重要拎埋部電話入去坐陣睇陣片吓話？

搵手抺，再抺落草地

拉莫shit

如果係Navas急屎

隊長 瀨住屎都要踢

唔怪得反cup

肯定無抹乾淨

條波褲上面都唔知屎定泥

無錯
一野爆出黎嗰啲唔係最大獲
最折磨嗰啲係
肚由陰住陰住痛變劇痛
但坐落去又好似出唔到
塞死曬勁痛
幾分鐘先迫到第ㄧ下
第ㄧ下係正常屎
之後再會有好多下,全部都係水
有排搞,痛苦

Ramos：喂！我去屙舊屎先，好快番！

Marcelo：下？

街場咁

球證急屎點算

可能太緊張

如果龍門急屎點算

我地拉隊長有咩大賽未踢過?對下遊球隊會緊張?

diu 係地鐵笑左出來 想像到個畫畫面

如果有食開煙既，順便煲埋都幾過癮

九成個肚入風引致肚痛

5分鐘搞掂 腸道算健康

拉神
拉屎神

C7識守龍

忍屎潮文召喚

Ramoshit

唔想做野去廁所hea姐

支那狗

有冇抆屎

禁錯總制鏢撚哂Shit

拉莫斯時間

光頭佬爆人大鑊好狗

拎到報紙咪得囉

讓你五分鐘都追唔到

拉莫shit莫拉shit

個po臭到仆街

講同一樣野 我13負皮 你13正皮

好似唔止爆石咁簡單，拖舟好似直頭話佢賴屎喎

順便落注牙朗下個入球

球王C朗拿度

有同球證講
合法痾屎

出去更衣室all in 皇馬贏再落場踢吹啊

輸波佢篤屎就貴囉

好想知佢屙緊嗰陣諗咩

返工入廁所蛇王

爽

應該要完場自己留底踢多半個鐘ot啦

球證話我都好急

那兒來的屎仲未有？

施丹話佢其實已經瀨咗

領隊施丹賽後解釋拉莫斯突然「失蹤」的原因，更說得非常坦白：「拉莫斯拉了一點出來，所以他去了廁所。」

如果俾人追成2:1就唔係做小丑笑下算囉
實俾人屌笑一世

光頭老洗唔洗講咁白

好撚仆街，當眾話人瀨屎

屌你老母施丹

返工係人都會屙屎啦

五分鐘屙得切？

有冇炆屎架，5分鐘搞掂

瀨咗啦

已經瀨左一半 所以去得切

瀨莫屎